正常一個學生妹都吹到變女神?

得兩張？講經？

心口紋對鷹

本身個張自拍影得幾靚

又矮,戴大眼con都係正常樣

大部份女人都係蠢

幾Cute

有個咁既阿妹就好

Ok 啦

個樣老

邊忽靚呀 係唔係都推上嚟

出街大把la

Ok啦既質素吹到BB女神

香港地真係多女神, 招牌跌落嚟都壓死幾件

我真係女神嚟架

咁都叫女神?

咪係

我屌埋你地果份

咁都女神，連登仔唔覺得自己好冇面咩

依家啲新香港人理得你係阿豬阿狗，求其P幾張相就當你女神男神

圖?

班傻仔連肥婆都溝唔到，普通女已經算女神架啦，一日到黑剩係識叫女神，po張相就可以比人捧到上天，而家男人賤過地底泥咪你地累架囉，明唔明呀

Killerjo

照騙

高汁

幾可愛，但堆狗公出曬黎真係好肉酸

8

Ig🙏🏻

9人8 (/^▽^)/ 88之8食

呢個最正
完

屌 有圖未呀 慢手慢腳

開post評論人好咩

咁都叫女神？

咪撚將啲普通學生妹都吹捧到女神啦

連登多狗公 無計

事實係佢真係好正 細細粒又有波又可愛

射左

好撚樣衰呀

好正喎佢

佢講野好多粗口同埋真係好矮好矮

丁到停唔到手

見過真人

屌 以前識得佢

肉肉的真可愛

啲新會然低質到乜撚都女神
成個連登低質哂

屌 最衰佢做唔到絲打啦
好想識

好撚正wo 咁都叫正常

細細粒抱起黎屌

有圖未呀

屌你老母垃圾MYOB

排牙 你地屌埋我嗰份

大家都咁反感 不如個個都post啲認為靚既出黎

屌你
又未至於呀

借刀post都有人理 要煽動連登仔唔難

變唔變女神關你撚事咩毒撚

好可愛

FBI

算ok但唔係女神級

唔柒囉叫做 幾順眼嘅

但係佢個樣真係唔差 遲啲識打扮一定係靚女 潛力股黎

樓上我屌囇你地老母啊

佢其實好撚一般
無喇喇比班狗公吹到變女神

屌你老母嚇親

lm

ig搞到個個學生妹都當自己女神